呢樣野如果香港冇得賣，會唔會激起某 D 港豬出黎反共

//至於全球發售日，就定響11月19日！BUT！今次寫明「PS5 launch date for China is still under exploration and will be announced at a later date.」意思係中國發布日期係未知，咁到底香港最後……？//

剛剛凌晨4點開始嘅PS5發佈會，一個小時左右終於完場，同大家繼續寫返個懶人包先：
1）一開波已經絕招：《FINAL FANTASY 16》初公開！！完全估唔到，以往FF正傳多數十幾廿條前導片，但今次已經俾埋戰鬥畫面大家睇，唔似即時戰鬥又唔似回合，睇落竟然似《Dark Souls》，有啲好奇，期待！
2）《Marvel's Spider-Man Miles Morales》完全實機試玩畫面都公開了！大家可以自己搵返條片睇有幾勁，唔駛多講，水準高到值得為佢買機！
3）特別要提提，冷飯王Capcom交咗隻《DMC5 Special Edition》威力加強版出嚟，睇名未必有咩feel，但目測大量新怪物同可以用Vergil（！），睇落真心超勁，真係唔可以睇少Capcom多年冷飯經驗，好清楚fans要咩……
4）其他新作仲有Harry Potter、Call of Duty、Deathloop、Demon's Soul's…等，真係唔逐一講了，留返將來網站再講。
5）PSN將會有一個叫「PlayStation Plus Collection」嘅精選！大量PS4名作，會響PSN免費玩，包括PERSONA 5、God of War、Uncharted、FF15等等，吸引！！！《男士》估計呢個項目要另外加錢，似乎係用嚟對抗Xbox Game Pass嘅應急之法（如果你唔知係咩嚟，可以睇返：）
6）PlayStation 5 定價 USD499 （約港幣3,900），同 Xbox Series X 一樣！而 Digital 版係 USD399（約港幣3,080），睇落又冇 Xbox Series S （USD299）平？因為PlayStation 5 Digital 係冇跌規格，只係玩唔到實體碟！
7）留意，香港冇份首發！11月12日首發地區包括美國、日本、加拿大、墨西哥、澳洲、新西蘭同南韓。
8）至於全球發售日，就定響11月19日！BUT！今次寫明「PS5 launch date for China is still under exploration and will be announced at a later date.」意思係中國發布日期係未知，咁到底香港最後……？
9）最後，仲有一隻神秘作品，由名廠 Santa Monica Studio 開發名為《Ragnarok》，都肯定係《God of War》相關作品，但暫時乜都冇，得Logo！但已經足夠令人期待了！
完，分享讚好多謝收睇。此刻未有香港官方新聞稿，記者要去訓了，起身再update大家有冇香港區新消息。

講真 好希望冇

冇咪買日版

邊間鋪炒價就國安法拉9佢

係咪得架?